是靚午 杯麵炒飯

食落好好味，好c伏

伏

好濃味？

有得做！今鋪發達！！

嘔吐物咁

有無試過炒嘔吐物？

好濕

MASA?

miss fok原來會整狗糧

畀你食的